老一輩究竟為左香港做左咩貢獻值得要所有後輩養佢地？

成日都有老一輩恃老賣老，話咩上一代貢獻香港，如果冇佢地，香港邊有今日。我就有個疑問，上一代做野冇糧出架？出完糧你咪又拎哂去洗。咁下一代都係做野出糧既時候，憑咩要養你？就因為你後生亂洗錢，買樓上左岸，所以依家就要下一代津貼你地？咩長者優惠，撘車兩蚊，憑咩？

好在你長生不老

工作有糧出叫等價交換 唔叫貢獻

你服務社會但不求回報 咁就係貢獻